T寶們同JYP爸爸真係好暖ㅠㅠ(爆咸emoji)

#NOMINANOTWICE MINA要快d好翻牙😭😭😭😭😭

呢筆債，佢哋一定要還。

發現小隊依家個樣同姜丹件死MK幾似樣.. 同埋魚仔多腎娜璉超正❤

心痛
南南邊張相都係呢個表情
一定好不安

之前張單人照個眼神空洞到 激心痛..

我色多腎

南南😭

我大爆哭了

阿南

以為左下係隱形人。。。

我以為係牙降

點解張圖有10個人

你隻眼X-ray嚟？

Somi

8個-1墮=7人先岩

我立即屌你老母